CCTVB唔報8點半前九記停車既?

是是但但